五大訴求必需升級！！！

大家都知單單成立獨立調查委員會已經解決唔到黑警濫暴問題

所以只有升級 解散警隊重組！
所以只有升級 解散警隊重組！
所以只有升級 解散警隊重組！

重要野講3次

所有參與打壓民主自由同人權既黑警一律永不採用
並保留一切法律追究權利

我地無得退！
香港人。加油

佢地係殺人犯

無number無委任證無制服 蒙面持槍

推

認同

同意 推

警隊條數一定要清 唔係社運 唔洗旨意完